香港要出個希特拉

清算蝻亞狗
支那狗